黎睇我直播玩「彩虹冒險」好唔好

即時直播中

我個Youtube頻

另有FB Page

仲有Discord群

點down

hi

唔明隻game玩乜

儲裝打人打怪囉

8人合作刷副本

個服係咪玩玩下又會執柒

依個似穩定
已經開咗2年

童年回憶

埋黎睇下啱唔啱玩喇喂

屌你都唔係彩虹冒險黎既

埋黎睇
埋黎揀
喇喂

好好玩嫁
係好好玩既GAME黎嫁

樓主真係用盡一生既氣力去推呢隻GAME
瘋狂開新post假標題引人入黎成日都見到你

太愛隻GAME
心甘情願幫佢宣傳

一齊開心打機Yeah Yeah